放眼未來 真正要對抗既唔係班狗 而係老解

班狗就算比我地消滅 取而代之必定係支那解放軍 到時對方一定更加唔會留手 各位戰士有咩方案應對？

狗都未撚打贏 放咩眼未來

都要諗定

一向專注智取既香港人連popo都未打得贏，就諗住要挑戰解放軍，果然香港人一係唔做，一做就要越級挑戰，一嗚驚人